陸委會其實係咪類似支那既國台辦?

佢地話陸委會廢up wo.無權利

]

大陸委員會（簡稱陸委會），是中華民國統籌處理海峽兩岸事務的專責行政機關，與中華人民共和國的國務院台灣事務辦公室對應。成立於1991年1月，目前亦在香港及澳門各設有代表機構——大陸委員會香港辦事處、大陸委員會澳門辦事處。

可以嘗試google search 下

我既睇法應該係同國台辦係對等

應該只係立場唔同?